TSLA今晚千升討論區

我要加倉同我跌

今晚9字頭

燈撚死隻垃圾

1000係基本

推, 契爺

加倉

開市直達1000
收市4000

星期五加唔夠倉

千升

無啦啦升乜鳩

想加倉先黎升升啊

廢老股同我升到停牌

Elon Musk一定又操控股市

點解係今晚

SN9射咗未？

因為我要入貨

未
垃圾FAA阻撚住曬

大家咁話

咁可以千跌

岀糧用來加倉

唔準講個跌字

升你老母
835清晒倉
快撚啲跌返去700

今晚分注入少少再睇

升

就係一出完糧課好金就同我升
次次都係咁
雖然我都係照買

屌你今晚落300阿

屌你今晚上3000阿

咁撚串 drop to zero阿

係唔係想打交

今晚有790就要即入

開市不問價再加倉

1000不是夢

今日大平賣時段

今日千升又準備高追

未驚過 跌就加倉 仲有幾注

我好想佢大跌

屌你老母咪撚登啦！
睇我ID...

升

升

升

升

升

升

升

升

升

升

升

升

升

升

升

升

薛巴今日咩事咁興奮 係咪脫離左IFC跳樓團

我想加倉TSLA呀

咁你開short 未?

認真, 真係識人呢幾日short tesla, 食短線波幅

short tsla要好有勇氣

星期五 780
我太驚唔敢加

846清曬
然後82x買到買到81x
越買越跌 唔敢再買

我星期五795左右加左
諗住星期一再加時就咁

Short嚟做乜
搏佢跌買返咪得，再跌再買，做咩要咁大風險

780個陣訓左又冇set價 盤後醒左一陣見785加左d

有咩好消息?

2股847

無啦啦升物9....

我都想知

日日都鳩叫 大家都豬到傻左

無錢買GME
蝕放左TSLA
希望可以再底位入返TSLA

我豬左4000 鎂

依2-3日豬左10萬港紙 有d心痛
雖然係連登仔眼中係好少錢

去GME 搵返

巴打 你都小心 玩GME唔好訓身孖

均價847依家唔知點算

溝

止蝕只係懦夫行為 佢夠膽跌我就夠膽溝

點解今晚升？

787入咗

期貨

同我跌穿600

冇孖放心
就係為唔孖 先cash out 曬所有tsla
依家睇GMe option 可唁可以take 返之前蝕既同breakeven

穿都冇錢買
資金係曬GME

我無玩GME岩曬

通常有親呢d post都仆直

利申@848

仆直就溝

就係冇錢溝先唔知點算

大戶令你顛沛流離
大戶令到股價離奇
大戶仲會恐嚇著你 落場無意義
又熔斷 Strong Hold 永不應捨棄
我願能一股永遠捱落尾
Hold~
Hold~~
Hold hold hold hold hold
Hold hold hold hold
Hold hold

Tsla to the galaxy

有聲

最淡似可以落返六百幾
不過唔驚 預左注碼補倉

點睇

成班渣嫁
利申: 900@1

得一股

無啦啦由880-84x 跌35%？有咩理據？純粹係你覺得？

750@200

90？

90 all in

大戶

ER不合華爾街預期

點解今晚會升咁多

我問邊個
納期痴撚左線

升左咁多都仲848

Amd Er符合預期兼over都可以跌

Same 用埋僅餘嘅profit喺gme

你當APPL 死嫁
ER 後145 去135 呀

我噤就冇左4500 鎂

推上創意台揾人唱

妹住落

815買左9股 諗緊應唔應該放左去先 低位再買返

今高明低

買十股跌少少都咁
勸你唔好玩股票

放啦 仲唔放

815岩岩入大左幾股

少有少玩啫

同我跌穿700多次呀

785 入左27 股，816 放返，再插再入

因為本少 得廿萬港紙做本

插啦屌你個閪 唔係我清倉嚟做乜

放位比你再入

咪臭係
清左NVDA等佢插

無所謂
細有細玩，廿萬平穩投資已經好過大部分人

見呢輪好似個市波動得幾大 先諗住清倉換現金先

波動大都等於機會
最鐘意就係跌市

最衰已經係冇錢溝貨

再咁升落去遲早又要拆股
香港點解仲未有美股碎股買賣

790入左50股

860 840 835 785 都有貨
幾時升呀

屌你今晚真係升

GameStop、比特幣大漲 財金專家出面呼籲 SEC 管管馬斯克

跌呀屌

唔好升呀

又想分散gme

TESLA

TSLA跌穿600

無貨咩

Tsla貨從來只會係要多同要更多

更多蟹貨

咪就係佢揸果小小仲要幾蚊上落都咁真係好可憐，
啱去買American express 果堆穩定股多啲喎

死賤種又要想快錢⋯⋯明知Tesla 一晚上落10% 係正常事

真係希望條on9 頭先低價賤賣俾人，跟住而家836又打佢一巴

on9先會放tsla
tsla從來只有高位入貨同低位入更多貨

大大碌棍

如日中天派弟子報到

追擊起我底

認得你喺船員嘛

笑完啦唔好再玩啦

比人打左十巴

不過學左一課 始終人係要屌下先識醒

撈到底都放 正傻仔

800 再入返啦

仲想有800？